知唔知幫隻馬打飛機叫咩?

馬後炮

摺埋一邊打飛機算啦

答案係紫色
因為外星人唔會戴帽

清好波

答案係掤(音冰)馬踴(兵馬俑)